中共各地政府互搶口罩 傳裝甲車押運都被攔路搶劫

北京街頭的特警裝甲車。（示意圖）(LIU JIN/AFP via Getty Images

武漢肺炎疫情失控，口罩等防護物資嚴重缺乏，中共各地政府上演互搶物資的「軍閥混戰」。除了大理和青島等地之外，網絡上更多互相攔截物資的消息傳出，甚至有傳四川公安用裝甲車押運，都在半路遭外地警車圍堵搶劫。

當地時間2月6日晚，有疑似四川錦江內部人士的聊天截圖熱傳。其中顯示，錦江從四川巴中運回30萬個口罩，為安全起見，派裝甲車和30名防暴警察押運。但路過四川綿陽時，被綿陽當地幾十輛警車圍堵，最後只好留下20萬口罩當「買路錢」。
該人士還指，綿陽從外地運回的口罩，路過金堂時也遭當地公安攔截，但綿陽公安成功闖關。

網傳四川綿陽公安攔路搶劫錦江公安押運的口罩。（網絡圖片）

2月7日，被指搶劫成功的綿陽公安發聲明稱，上述消息是「謠言」。但被曝遭搶的錦江公安沒有發聲。
早前就流出多個內部公文顯示，雲南大理攔截重慶等多個城市路過大理的口罩等物資。還有青島、瀋陽互相扣留物資的公文曝光。

日前，網上流出更多各地政府互相攔截物資的消息：山東廠商購進20個醫用口罩，遭到山東政府搶劫。江蘇常熟從海外購進50萬個口罩，被廣州海關全部扣留。江蘇太倉市書記聲稱，路過太倉港的100萬口罩，除了湖北的，其它地區的全部攔下，特別是山東和廣州。

網友爆料，中共各地政府互相攔截醫用物資。（網絡圖片）

還有消息指，雲南蒙自扣留了河南信陽的口罩。

網傳河南信陽募捐的口罩，被雲南蒙自攔截。（網絡圖片）

搵香港班勇狗去護送咪得

又話一家人團結，醜陋蝈情

香港警察
到你地出場啦

口罩勢力將國家分裂

綿陽或成最終贏家

廣獨未

口罩發大財

準備好迎接中國瓦解未

雜種親自指揮wo

香港可以玩一份

東南互保，聯省自治

平民示威都用tank

而家運戰略物資反而用裝曱車？

警員快啲去中國示範點用裝甲車

土匪果然名不虛傳

督數啫

此路是我開

同香港班撚屌狗一撚樣

最後會下來搶香港物資，到時同 popo 大戰

上到去咪嚇到瀨屎

淨係係遊輪碼頭企到咁撚遠就知班狗幾無能

睇下班支那生蕃 又話一早開咗槍？？？？
班支那人仲惡過班支那公安警察，甚至惡過政府

支持佢哋啦

Tweet 爆

中國公安：冇兄弟呀

原來一早有獨立軍隊
一齊攻左北京先

二十年後中史書
中共因口罩而爆發內戰
口罩成中共解體嘅immediate cause

其實算唔算軍伐時代開始

又回到100年前，歷史不斷重演

我信架
支那人係咁

估唔到共產黨係比個口罩KO

根本一日中國唔走向民主同人民思想唔變化，都只會係起興衰亡呢個循環到loop，所以話中國歷史其實好撚易讀

快啲開槍殺人，內戰

柒婆運口罩上去分裂國家呀
你地怪錯咗佢

小農DNA
想民主？下世都唔得啊
諗下好啦

有機會自己落咗隔, 又扮畀人搶咗
又或者人地搶10萬 自己報20萬

又再軍伐割據出玩正

以前GTA 先會出現既畫面 原來真係炸唔爆

三千歷史見證，小農dna根深蒂固，支那人唔會有民主

整城牆未

所以我地或者有幸見到極權滅亡同埋新既極權上台，但問題就係香港要點樣趁內亂係個loop入面抽身

一家人

軍閥割據

而家係支那開鏢局有冇得諗

隨時比人開暗槍

狗狗個520口罩都幾肯定可以深圳止步

綿陽好似好勁
個書記有料到

架車咁柒既

幾時軍事政變

唔一樣
起碼大陸果d係為自己地方搶其他地方既口罩
香港班友係烚熟狗頭咁送曬出去

群雄割據

鏢局

部落衝突

話好撚易讀
但就唔撚明大部分中國人既思維
中國民主？

防爆警

civil war

極醜惡

張圖邊度黎？

當年全國紅衛兵咪一樣鬥餐死
唔好期望咁多

香港班黑狗自動上繳中央

中國模式

忠誠勇毅，回去愛國吧

盲？

講個笑話，同胞

今次39 小時先到政府物料倉

用水砲車再加裝甲車運咪得囉
有乜車阻就撞尻爛
有乜人阻就射尻佢
香港啲狗都係咁啫
再唔係叫佢地去支國幫手運物資

藍巾之亂

中國模式國情專題教學手冊
《中國模式國情專題教學手冊》是由香港教育局資助，香港浸會大學當代中國研究所編製，國民教育服務中心出版的一本國民教育參考書，部分內容節錄自中國大陸學者的研究及論文，並且已經向全香港的小學及中學分派。

手冊中講解中國政治體制，形容中國執政集團「進步、無私與團結」，其官員任用制度「是社會科學所言的理想型」；而美國的政黨制則被描述為「惡鬥」，影響民生。

武漢肺炎將強國解體

巴打係咪瞓左幾個月?

吊，都係你班香港人，popo無時間，出童子軍或藍絲就ok

我指邊度發生

你又啱

支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了
支爆不遠了

哇巴打你訓咗成半年喎
撞車昏迷？

訓醒未

香港有1400萬口罩經大陸運緊落來

痴線 港豬

咁真香港人要好好訓練自己面對無人性的藍絲及真暴徒會在軍閥時代自救。

2020年軍閥割據 有口罩就有閪屌

真心 睇下人幾撚勇武 有裝甲車都敢老笠 呢樣香港人有排學

兩公婆

理大

係咪poly？

寧教我負天下人
休教天下人負我

點解搞到好似聯邦制， 各省自治咁？

全國一盤沙

起碼當地政府為左當地人敢去搶
唔似港共仲要送口罩上去
本地人都無得用

召喚警隊水炮車

幾型仔

史稱《口罩之亂》

果然係共匪
全國都係賊嚟

最後唔知有冇14個係真係落到嚟

得一次燒到銳武啫 咁都問

一個所謂咁團結嘅國家
居然會比一個口罩打敗
我哋係咪應該要笑

唔好打j

咁先好

軍閥割據 各省自治宣佈獨立 中共於2020年解體！

咪撚on9 啦
popo 個個屋企有幾盒 csi
仲同你打咩

你係邊度黎？

不用手機也可以玩部落衝突

喂，林病話佢搞咁耐都先得萬幾個口罩咋喎
佢地做乜成日有幾十萬個口罩搶黎搶去

以後歷史書軍閥割據開始嘅原因係爭口罩

天滅

我就係要呢d！
口罩革命！

支那人不打支那人

第一句係講緊點樣破loop，唔係話中國人會破到loop,邊個唔知中國人奴性重

童子軍對廿七軍 精彩!

其實已經算係內戰

10月4日港共立反蒙面法->1月支那肺炎全國都要戴口罩蒙面

11月港共圍攻polyu同cu->1月支那圍封武漢，全球各國又圍封支那

支共迫穆斯林教徒食豬肉->全國豬瘟

支那唔畀香港獨立->支那各地政府...

黐撚線國家

柒頭警長呢？

起碼都係為左自己地方啲人 睇下港共好似想我地死咁款

諾貝爾和平獎：口罩 協助解體世界上最邪惡軸心

柒婆唔送口罩比中國可能真係冇咁多衝突

一日有班垃圾狗官同犬儒思想既港豬，中共倒台都未必有運行

口罩戰爭

睇嚟要用坦克先得嘞

清末東南自保

自己地方爆發自己全家都隨時奶埋野
係港共先咁撚白痴

樓豬，你upload screenshot 之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置同用咗咩 image editing software!

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

所有人都啱用，尤其前線手足

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P 牌樓主推唔郁

推

坐左監幾耐？

好事 抵死

醫療物資一直係兵家必爭

武漢瘟疫引發口罩起義

對於口罩分裂國家予以最強烈嘅譴責

癲狗日報都有講，警曱派重兵守口罩倉

勇武藍絲

起義！

幾時有東南互保條約

軍閥割據，接下來就係挟近平以令各省諸侯
近平係唔係呢排已經無出現?

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

幾時散？ 其實快d對香港仲好

慈禧就係咁輸左大清

簽完東南互保 仲要讚李鴻章簽得好

內戰

Popo幫手搶你口罩

正
香港=交耻